屌你老母 玩牛熊同賭波無分別

追post好多人好多理論 又識度盤又剩

你老尾落到場都唔係個回事

習主席飛轉trip倒抽5，600點

以為好多分析都係俾你賭落去既藉口

多人出聲gel

更多人一鋪清装

我唔玩啦

清袋

不嬲啲所謂技術分析9成9都係老千架啦

賭波好過牛熊

低價就買 高價就賣
25000點都唔買等幾時??

咁仲有窮人？

賭仔：唔買個d咪窮人囉

賭波唔會俾人打靶

根本買緊大細

賭波易玩好多喎
場場利物浦

3:0

衰過大細
動物 = 知你買大? 開個細先然後先開大